搞Ocamp遇到班仆街旅行撚

Ocamp做搞手
本來都係為咗第日張cv有啲嘢寫同埋見fd玩先參加但係做落先知係苦差
要搵地方搞伙食搞遊戲
咁玩正camp之前都要試咗pre-camp先
但班爸媽就玩嘢玩到一個人都唔去pre-camp
咁連pre-camp都唔去到時又點知玩乜柒
睇住大家成班啲心血時間比班狗閪當做垃圾
真係火都黎埋

知巴絲其實都唔care但都求評下理
旅行撚組爸媽冇錯
班仆街食撚屎啦

搞ocamp寫cv 咪咁低b啦

你precamp日子緊係一早同組爸媽夾架啦

因為你問得on9.你諗下第一個人講左唔去之後，佢d frd仲會唔會去？當有五個人唔去，骨牌效應之下就冇人去囉。 你一係就強制出席，一係就叫唔去既私下講，要有good reason例如機票

Cv寫搞過ocamp真係有分加架咩

Ocanp搞手寫落cv

笑死 大學生

聽講係有先去參加
呢加中撚哂伏
不過重點其實都係fd去先去

asshole仔咋

老老實實，有時未必係去旅行，只係唔想跟你地玩姐

咁當初報黎做乜鳩
報得就比d責任心啦

唔記得講自己係asshole仔
如果in大學叫做有野寫下咁

為咗到時食下仔仔女女囉 你估真係好想跟你地玩咩

ocamp食女姐， 咁認真做乜春

asshole仔學人玩ocamp

In大學呢d野真係冇咩用，讀好d書谷高gpa好過啦

我係hr見到你cv寫依d 即時dum左佢

都冇人去到時何來有女比佢地食

你咁放埋上黎到時真係你影分身做組爸媽都得啦

你有無同班輔員夾過pre-camp時間？

會唔會調番轉
人地心諗去旅行遇到條ocamp撚

你咁咪錯哂concept囉, 要去旅行一早就唔好報去參加ocamp啦

人搞Ocamp 你搞Ocamp 你搞到咁撚柒
呢d野係要夾la 全天候standby咩

我都覺得柒, 好後悔報左

sor 睇d cap圖笑撚左

我都係唔洗sor

係樓主仲on99咁覺得去旅行撚仆街。但係你唔諗下其實根本冇可能人人都去旅行，根本去旅行得少數。問題係：最有號召力個個人公開講唔去。 所以d人全部copy and paste大組長句野， emoji都唔加 你做oc唔mark實班最有號召力既，你諗下組長都去，邊個夠膽唔浦頭？相反拉frd既唔玩，放飛機又冇後果，邊個會去？

吾係香港？
咁咪即係係香港囉

點解淪落到會有人認真討論呢類post

但係d人連去3次

係囉係囉我都覺

用下個腦都知冇用啦

雖然樓主都應該係假膠 但果幾張whatsapp係幾好笑

你想講乜?sor鳩中文拎u唔明你up乜

咁你就錯了係真膠

sor原來我自己柒, 認錯先 大佬sorry

負評係俾你既
你啲組爸媽見到真係留名睇正camp一個人都唔黎

寫落cv

負皮唔係比你組爸媽

追post啦ching

On9到咩地步先會覺得搞淫亂派對會幫到你揾工

屌要叫幾多個人追post啊

我地是咪同一科?
利申 我嗰科個prog leader眲尻啲人話做依啲寫cv有助入U

中文唔好咪要係咁叫人追post 囉
On9仔

勿相認thx

sorly囉

asshole搞乜撚ocamp專心讀書上返u算啦

巴打是咪cccu商科?

agger 呢加知錯比我退會唔會太遲

唔係啊ching

屌你老母關我地撚事咩係又擺上黎唔係又擺
Asso仲要智障到信人ocamp寫落cv，人唔笑狗都吠啦

唔好睇囉咁咪 個個都柒過嫁啦你未柒過咩?

EXACT7LY

Cccu唔係大學啵

巴絲屌我寫ocamp落cv之前
先利申小弟asshole仔用黎寫落cv去in大學
不過都知柒左, 如果仲想屌(非物理性質)既我都ok的

依啲根本係negative image黎既
不過冇計, 啲傻仔淨係活喺自己世界
咪以為依啲野有用

冇話你錯

追咩po
你唔係話咩以為搞ocamp可以幫到你入u 咩？
個邏輯錯撚到仆曬街啦

見到搞ocamp係會加分既

其實最大既問題係你信班教畜啫
如果你肯去睇吓non ju po你就知應該要做啲乜先有助升U

其實由話參加o個下已經錯撚哂
不過呢加先知

放心啦 做過ocamp搞手
gpa唔過1都升得返啦

冇話自己o岩, 一直都話緊自己錯

假膠既就不了

其實我覺得去唔去pre-camp都無咩所謂 我果陣攪都無咩人去 都無咩影響正式

上莊上到隻狗咁比人撚

擺明樓豬on9啦 要precamp唔同人夾時間 仲要上大gp問

人力資源顧問:90後去玩ocamp都寫落CV

9000比盡

呢d叫責任, 報左就應該去囉

我唔係怪責你
我意思係你應該要睇吓啲升學資訊
你就唔會犯依啲低級錯

都話信錯教畜用黎in大學
呢加知錯

寫cv
宜家d asso仔

柒撚到咁，收皮啦

搵過堆人囉 呢班去到你都管唔掂架
大把人想去溝仔溝女啦

Alex 你唔好咁啦

受教, 不過未撞過板又點知痛, 最緊要下次唔好姐

同小朋友講責任

寫落cv都講得出，屌你真係人頭豬腦

asso仔做樣野都柒過人
樓主我勸你都係縮返入老母閪
重要係咁回post自推
仲柒唔夠咩

?邊個黎

點解你咁講
搞ocamp唔係容易既事 係會加分既

OCAMP最多賺下宿分，除此之外什麼都不是

柒咪柒囉, 又唔係未柒過

識人去in swire MT，就係因為做過ocamp搞手 leadership完勝對手 請左

去過ocamp 可唔可以寫落cv🤔

噉佢依加係咪讀hku?

asso都有ocamp

Grad左啦，ching黎

Swire 班HR 撚會睇你有冇做過搞手咩
on撚9

全部唔係香港真係笑撚死

搏盡無悔

負皮係比你呢個on9仔

成版sorry 去唔到 笑左

okay

明係copy and paste玩野
Btw 寫落CV?

寫cv 依家d人究竟有冇腦定讀屎片

gpa唔夠高既話
話知你搞過廿個ocamp都入唔撚到啦

靠ocamp入大學

咁講就唔岩 有leadership既人好吃香 想做MT必寫

你似係比人杯比人排

首先你要識問問題的藝術，去引導人答你想要既答覆好重要 根本一開始就唔好open end，直接話，一早同大家約好左幾月幾號既precamp相信大家已經等左好耐啦,BRABRABRA...

樓主我話你知 當人人都屌鳩你笑柒你既時候你就知自己做緊既野係岩

寫cv笑左

Asso仔學人搞ocamp

笑撚左 全部覆同一句

pre camp
咁使唔使再搞多個pre pre camp?

LM

呢個 post 幾好笑

好柒

笑撚死
緊係唔大gp問
逐個私chat先得架
利申：上年搞過

D fd岩岩grad
上過hall庄果D都唔諗住寫落去
呢D野玩完就算嫁啦
ocamp呢D圍威喂野都冇人俾面你去precamp就檢討下你地人緣有幾差啦

慘豬
冇人睬你

負皮俾樓豬
ocamp填cv咁撚on9都得

肯睇grp 覆您唔去咪算好 起碼您有得試下改期就
大把人一入啲大grp 就靜音加唔覆
就都冇得您就
仲有樓主您搞個ocamp precamp 無人到就拎出尼呻
點對得住依到咁多位上過一年庄既巴絲打

上莊根本戇鳩行為

樓主係真膠
你想講既應該係program leader封推薦信，而唔係cv

利申 cccu dss, cgpa一般, 搞掂ocamp有推薦信, 拎完+正正常常interview 入左三大, 就u grad 據我所知，每間U有一定quota比有推薦信既asso/hd仔

搞個ocamp都要上黎屌
你點返工呀

你講嘢咁撚on 9無人參加先正常掛？
Btw你擺上來相信已經無彎轉
自求多福啦

sosad樓主節哀順變

你應該大聲講句
全部同我企起身、起身

啲人好明顯呃尻樓主毒撚話
搞ocamp 對寫cv 有用
點知樓主又信

不過可能連個班on9仔都以為可以填落cv

利伸 上過莊，上莊經歷對陌生人隻字不提
純粹係識左班熟人成日約出黎玩

想升大學
Gpa等於一切

sorry真係唔想同你班柒頭玩先唔去precamp

ocamp 寫落cv 有撚用咩
Internship都話有少少用

ocamp寫得落cv咩

一開始就同班大組長傾好哂
而家唔理你地點搵人番黎玩precamp,總之我precamp個2日1夜見唔到每組有起碼3人出席就取消佢地資格，交左既camp fee一蚊都唔回
結果報左黎既都黎哂

根本precamp就係要黎試rundown試game試雨程，你班oc又on99自己摟上身，班大組長廢嫁？
你而家壓唔住班大組長，到時正營佢地實唔同你合作

利申：cu老鬼，玩過+搞過ocamp
between,我是咪認真左？

睇真d張圖 唔係樓主問得咁on9

冇講過嘢sor鳩

笑撚死

完全係我心聲

所以咪asshole仔

回得咁齊 回覆時間又咁緊密
好明顯佢地另外有個group啦
係入面講你壞話 當你玩具咁玩啦
樓主做左啲咩得罪人呀

Alex哥 做人咪咁on9啦

asso就考好個gpa升學啦on9

咪係

負評

比樓主

ocamp寫落cv

asso仔搞個ocamp都柒過人

雖然組爸媽奶個邊係仆街，又成班飛機，但一擺上黎就會比佢地見到啦，佢地成班都有唔少人有上連登。日後實會見面，搞到成個情況咁尷尬，點收科好

利申：知情人士，勿相認

低B仔 搞ocamp 寫落CV lol

有咩尷尬 班人一心諗住食女 搵兩個老襯黎做哂D野 自己就屌西

我都係想食女姐
洗唔洗見你呀

唔，搞過ocamp 好叻仔喎。人工就開七千啦，
8點開工，6點收工。 7日年假，跟勞工假。

你地唔好咁啦 樓豬已經好慘架啦

再推樓主會做傻事

有花生

無哂fd

笑撚死人

樓豬已被出賣

其實會唔會係啲人暗中唔妥你咋
正常情況大家都唔想正camp柒，所以都會抽時間去pre camp

好廢

當買個教訓啦
想公審人點知搞到咁

揚哂

樓主借刀插親自己 花生一地都係

咁都有得笑

樓主比人玩鳩左鑊

year 1重咁戇鳩
成班人擺明一開始已經唔中意你夾好計

全部人copy and paste用同一句就知擺明係玩鳩樓主啦

抵撚死

你都on99
日日24小時stand by比你個pre-camp好無
你事前無同人夾過 人地買撚晒機票酒店 預好晒去旅行啦
樓主朋友快D獲樓主出黎啦 睇下個on9仔咩樣

Alex哥做咗啲乜黎啊

定係班人專登買個幾個日子黎去旅行

咁擺上黎自爆

支持樓主 繼續推post幫樓主討回公道

寫落cv 俾人知你有幾on9

黃左就算啦，唔好搞囉，你都唔會enjoy 一於你自已都去旅行

自編自導feel好濃

柒到笑
阿Alex，我唔想搞大佢
你走啦

推

唔遮人名呢樣真係on9
同埋你覺得將件事擺上連登會有用?
抵你/你地比人玩

唔好衝岀黎柒啦Alex哥

傻仔，學長既目標從來就只有學妹

求下大家唔好再推

樓主深潛？
唔係話唔怕柒架咩？

拿我唔做呢d衰野架下
不過Alex平時份人咁on9又得罪咁多人就好難講啦

Asso仔學人上莊 人地讀u上莊都唔一定落cv啊

仲要諗住寫cv搏加分

各位真係唔好再推 alex等陣退asso點算

你咁on9
唔怪得知會比人玩啦

求助網站和熱線
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000
災後心理輔導熱線：51815501
口德村村民請提票入場

似係樓豬比人杯
人地應該私底下開左另外一個group圍威喂

你都係quit ocamp 啦
恐怕你入到去都冇好日子過

樓主想公審人但自爆埋…
乜撚都放上網但又唔撚用腦既後果，叫唔叫自作自受

原來莊都唔係 ocamp搞手都學人寫cv title 係咪寫event planner

SS?

Yes

Ocamp寫落cv到 難怪你會讀asso

相認
好柒啊

慘 樓主仲有冇面返學

ocamp寫cv
話你on9驚你嬲

樓主擺上黎做乜鳩
覺得擺上黎佢地就會去
樓主真係似係on9仔一個
1. asshole狗搞ocamp
2. 搞pre ocamp個個夾口供唔黎 擺明唔妥你
3. 放人上連登

點解可以on9到咁

重要遮d唔遮d畀人發現埋

第一柒：讀asso
第二柒：遮電話number唔遮人名
第三柒：Ocamp 搞手寫落CV到博加分

SS 嚟留個名花生吓先

第四柒：唔敢係group屌而要po上黎連登
第五柒：一味話唔怕柒 最後柒到潛埋水

其實最on9係第四柒
屌你老母個個都唔黎就大大聲屌鳩佢地啦
po上黎把撚咩

人地中學搞student council都唔會寫落cv
ocamp呢啲小事你都寫

pull

Lm

其實個啲人有上連登就算你遮埋人名咪一樣柒
算啦唔好再推

係咪啫係reference letter?

擺上連登好撚好玩?

垃圾

你咁on9啦 樓豬 cv?

負皮俾樓主嘅

依家就6月 如果成班組爸媽依家集體quit既話樓主真係gg得

點話點好啦樓豬
你懂的

人地處理唔夠成熟姐, 比個機會樓豬啦

樓豬比個忠告你 SS係冇秘密嫁 自己執生喇

所以話學能某程度上係反映一個人幾on9
Asshole仔學人搞ocamp
人地CV落搞TED,搞ngo, 入morgan 做intern
你就落asso department orientation camp organizer
都算
仲要柒到放上網講
再算
仲要自己柒先想公審返人地

垃圾o camp 係屋企訓仲好 入去受罪 做傻仔野

吾=我

寫落cv

好快大家都知 等上secret啦師兄

OC唔搞都冇咩損失既，反正收哂錢
其實OCAMP放CV又唔係咩大問題，睇下你讀咩科，如果你讀社工，marketing 搞過D咁大成幾十人既活動，又未嘗唔係一個好既selling point，我睇唔到D人笑咩

reference letter 其實你開口問 就會比你
唔需要o唔ocamp

樓主，敢做敢承擔，錯左就要認，認為自己無錯就唔使理D傻仔講咩

到者 asso報香港nj 其實無乜用
因為個個都拎得 所以最後都係gpa

另外 ocamp最後都係自己班人喂威圍或者食仔食女 跟本吃力不討好 辛苦死

乜撚野組爸媽仔女

柒撚到

樓豬既然都咁講 咁我地就唔好再推啦

唔好on9啦 細o使撚pre camp咩
你asso仔黎昨

屌 無撚用 做死狗

我唔係樓主囉 只係OCAMP放CV我真係唔覺有問題

一個唔去自然其他人都唔會去 佢地私底下傾好哂又話你知咩
利申做過搞手 亦做過仆街

asso 都搞咁多野
專心入U 好過啦

垃圾樓主 因為你個pre-camp唔去旅行？
人地買曬機票唔通唔去？ 成個月空俾你？

o camp 本身弱智

會唔會咁多個都去旅行？香港經濟突然起飛？

垃圾asso仔 學乜人搞ocamp
乜9都放上連登

擺到名杯鳩樓豬啦, 用下腦上連登啦柒下柒下咁

搞ocamp係學習解決問題 你宜家遇到問題就放上連登屌 作為ocamp搞手黎講你都幾撚廢

ocamp寫cv係咪on9

你傻撚左咩，杯葛已經係唔好，唔撚用腦念野個個好似係你窩，字都打撚錯，學好D中文先啦柒頭

呢班人

樓主死全家

得罪講句 你真係好戇鳩

平時見到d巴打寸asso仔我都覺得你地幾慘 但你就真係唔抵可憐

用個腦諗下寫咩落CV會靚d 喇 你做一份intern 一定好過搞個ocamp喇

同埋如果搞ocamp為左證明有leadership 咁你真係證左自己係冇

仲要咁遲先firm人去prep camp 我覺得你唔可以鬧人唔理你 你自己係最大責任囉

第一 你同d人熟既都唔會比人放晒飛機
第二 你一早你夾定時間我唔信個個都會放飛機

邊撚到有人用口念野？念野係用腦念唔撚係用口來念架

假膠都嘈咁耐

不如咁講，作為過來OC(大學OCAMP)，precamp同正camp一樣咁重要，當時我地搞既時候會一開始mark好哂二個期，你去唔到你就唔好黎in大組長，你黎到我地就dem哂所有新game同雨程，你認真玩完就開E會，我地再改
你個重點根本錯左，你要去旅行就唔好玩ocamp，precamp都係3日2夜，你就唔到咪算，一係你叫你D輔員黎替。大部分一世人只會"玩"一次ocamp(第二次通常係"搞")，你搞得求其點對得住人。根本成件事係D ASSO仔柒唔認真看待，樓主又柒唱人通街，搞到ON99咁，果然能力太低搞咩OCAMP都係一鑊泡，ASSO仔都係注定一世做失敗者

事實上係作為ocamp oc, 而家見到成組人唔去ocamp既第一反應係放上連登而唔係去解決問題, 張圖又遮電話唔遮名唔知做乜9
見到你啲回應真係直線拖低連登質素, 而家小學生玩捉字? 同樓豬成個小學生咁乜9都放上網有乜分別?

巴打睇你應該係cu 其他u既ocamp多數冇話咩大組長，輔員咁有架構，組爸媽都係口頭應承話黎，俾左錢就搏佢唔放飛機

乜擺上連登唔係解決辦法咩 我打幾句野就拉低連登質素？以偏概全你都可以犯，可見你中文都唔好得去邊，連登質素就係比好似你1D中文程度差既人拉低曬

擺上連登可以解決到乜問題 真心想知, 集思廣益?

搞ocamp寫cv 笑死

幾歲呀師兄 大個仔啦

作為當事人可以同你講precamp無人去呢個問題最後係由返組爸媽自己solve返, 而oc係乜9都未做過, 到你大個出黎做野problem solving又係乜9都放上連登?

將ASSO仔既質素公諸於世，令一件柒事變得更加柒

sor,我唔想答你D咁ON9既問題

我屌你唔好再以偏概全得唔得？

睇來連登都幾多打手

屌真係on99, 又要駁又唔比point, 乜9我唔想答你d咁on9既問題, 屌我而家問你放上連登可以對件事有乜幫助呀, 答啦, 又乜以偏概全, 屌你asso讀屎片?

樓主真係慘，明明錯係響杯葛人個班人，但是非黑白卻比某D人扭曲

我想問假設我作為打手我係邊一方, UGC degree打手屌9 asso? 屌真係九唔搭八仲點講落去, 樓豬柒一次已經夠仲有個柒第二次

你用個腦念下都知，擺上連登係解決問題其中一種辦法啦，依家係講緊解決辦法啊，乜撚野對件事有幫助啊？轉移話題，屌你有無睇人講乜？如果你睇都無睇，念都唔念下人講咩，我覺得你可以收皮了

真係好懷疑你essay係咪B-開, 得句topic sentence, 其實都講左有段時間, 你明唔明我想問你d咩?

你表達得好D先啦

班友又幾幽默

asshole仔搞ocamp

Ocamp落cv

屌真係好似同弱智講緊野咁, 你話放上連登係其中一個解決辦法, 咁我問緊你放上連登對成件事有乜幫助, 而家中文睇唔明定你閱讀能力有問題? 對件事無幫助又點算解決緊問題? 請問你又有無諗過將件事放上連登對成件事有反效果, 更有可能搞到組爸媽集體quit camp?

1.我閱讀無問題
2. 可以比樓主學識經一事長一智
3. 我覺得呢個所謂既反效果反而可以比樓主認清呢班人,
4 垃圾CAMP，要來都無用，

咁睇啦組爸媽，你地仲有一年要讀（除非quit），就咪咁串。搞砸左個party 得失左啲programme leader Kxm Bxxxy 果啲你地自己諗下有咩後果，參加得就俾啲責任。不過啲oc 咁on9真係唔抵幫既

搞Ocamp係要同人合作然後成功做到件事出黎。
你一句幫樓主認清呢班人之後個Ocamp就搞唔成會唔會對莊員呢個身份有少少不負責任
仲有，Ocamp絕對唔係垃圾

成件事完全無problem solving到, 係on99咁好似小學生乜9都放上網公審, 審完駁網民支持自己搵認同感, 但到最尾問題依然存在, 樓豬on9都知錯, 呢個真係醫返都曬藥費

等睇Bxxxy又要講足兩三年 ss無秘密仲要流傳千古

假膠
負皮

入u咪又係睇你成績
話知你搞10個ocamp
成績唔達標 見都唔見你啦

搞ocamp唔係唔寫得cv
但你寫得落去既話, 你預左人問你當中有無困難
唔通你答個hr話玩precamp預左班旅行撚唔出席
個hr再問你之後點算, 你就答放佢地上高登網絡公審咩

搞ocamp唔係唔得, 但你要學到野為主
老實講你到時做野都大把呢啲情況
e.g., hr搞公司活動無人去, manager下面班靚射波, 開會比個客臨時甩底
唔通你到時又上連登上discuss屌鳩啲90後00後咩

笑撚到噴水
沒有最柒只有更柒

多謝樓主送上笑話一則

其實都唔細喇... 有冇諗過唔好咩都擺上網

我都做過搞手! 呢D情況一定會有

下下擺上網根本幫唔到成件事....

做乜話自己ON9，話自己乜鳩都擺上網公審？

咁又真係過分左d

搞CAMP可以寫CV既咩？

仲有冇花生食？

asso ocamp 唔係請d街外人黎搞旺個場架咩
點解要自己黎

樓主你俾人杯了
不過我當年都係一人頂好多嘢
可能我份人有d兇，都算食得住班老屎忽
屌到又串到，唔係太俾人蝦到
但同人合作就係要剛柔並濟，又要預先拉定一堆自己友，仲要有後備方案
asshole仔，大學生就係咁架喇，乜柒是是但但
班𡃁仔都搞唔掂，出去唔俾人杯死你咩？
你咁樣post曬出黎，你都係搵定人替代佢地或者自己退出顧全大局全喇

俾人兇過集體退出
俾人針住搵問題，
隊友樣樣嘢做完都要我執，做絕大部份嘢無論諗game
有組爸緊急退出又要我頂
mc遲一日到要我頂
一切set場我指揮

On9仔先做營長

有人受傷要送醫院
有野生動物阻礙
仲有千百樣嘢，打萬字文先講得曬

真心提議，如果搞唔掂，冇人撐，而你又係大粒食唔住人，或者隊友on9麻煩友居多之類，無謂辛苦自己，快d閃人

依d濕鳩位真係
有問題可以問下，睇你有冇需要

唔好推上熱門

你咁遮不如唔好遮

始終都擺脫唔到舊登宿影

睇樓主覆post同幾張圖啲對答就想像到咩人先會讀asshole仲走去玩oshit

其實真係冇乜用
我個fd乜都冇join 成續幾好就入到啦 搞咁多野做乜

一個讀asshole 又要上莊已經on9
一堆讀asshole 又要扮幫手搞ocamp又係on9

總結: 讀asshole 既都係on9

笑左

你都係同班同類一齊啦

以下呢幾點睇得出樓主都算比較on9

1. 你班仆街仔, 珩珩, stanley, ida
2. 狗屎垃圾都放上網, post上黎公審完個camp就搞得掂?
3. 之前feel唔到班撚樣唔想到pre-camp?明知佢地唔想黎仲公開係個group度問? 又唔搵人做下媒
4. 真係信班撚樣去旅行?

叫做幫下你, 唔知你果度reject左你既佔幾多%, 你有冇backup人手? 你可以計下條數細group合做大group係咪可以少啲人手, 再兇下班契弟唔去precamp個位有機會會畀人調去做第二樣(組爸媽變OC/spy)

好擔心樓主跟住落黎既生活

點解唔mask 個名？巨

ocamp唔係垃圾咩係垃圾

一件事可以見到樓主做晒幾個最on9既決定

假膠黎
ASSHOLE仔都學人搞OCAMP,笑死

搞ocamp係原罪
asso仔係原罪
咁小事放上嚟都係原罪

成班垃圾

低賤既垃圾

作為oc你一係就要同班組爸媽好撚friend
一係就要夠料震住佢地，有勇氣隨時一次過踢曬成班搞事，再自己搵一班friend做過
如果一開始已經比佢地主導左，我勸你真係早走早著，再加上明顯成班玩鳩你
OC同組爸媽看似合作平等關係，但一個係決策者，一個係執行者，角色混亂既話你都唔撚洗開心玩得落去

係我就當面大大力屌撚柒班傻鳩，話撚知個結果會點，擺上網呢個行為真係十分弱智

好心你地收皮啦成班asso仔啦
樓主係on9但係你地班垃圾咁唔負責任仲學人笑鳩人，擺你地上連登算比面你地啦柒頭

講真，樓主你咁樣上到大學都好難生存，一定會被人杯/被人整蠱
你由一開始就根本唔應該自爆將其他人既壞話放上網，你講件事都唔好放圖啦，放埋圖都好，你都唔好同其他人講做oc為寫cv，去到咁被人話返轉頭都算，你咪死死氣認錯囉，無謂講咩「問題係雙向」，樓主你認清自己立場先，依家已經唔係搞手/helper咁簡單啦，拉佢地落水講大話係無意思
好自為之啦樓主，希望你今次得到個教訓，我勸你quit好，你得罪太多人

做人處事能力太低，兩邊都太唔成熟，asso仔就是柒，令成件事柒到飛起

asshole 仔本身己經係地底泥
分咩高底😂😂😂😂

都係垃圾
不用分那麼細

樓主on9

asshole仔想玩ocamp唔負責任仲on9

黎旅行撞到班濕鳩90後搞ocamp

屌 學生雞就咪撚上連登啦
仲要咁撚柒
咁就一世

樓豬唔好搞柒SS 個朶喇
快啲搞掂啲嘢自己退落嚟仲好啦
咪要人幫你執手尾喇

cv寫搞ocamp

通常搞ocamp 都係俾最毒個位搞

屌你老味依家d大學生咁撚廢既
搞個camp都搞到柒吓柒吓咁
話唔得閒咪又係去行街食野鳩fing fing
唔通有大事做咩
成班執柒左佢啦

2班都係傻鳩

diu
cccu

兩邊都戇鳩鳩咁 成個whatsapp group嘅垃圾asso仔都拎去非人道毀滅算啦留係到獻世做乜 班組爸媽咁撚無責任心，樓主又cap晒圖咁放上網咁撚無腦，入乜撚野u呀玩乜野ocamp呀，正camp個陣一齊入去漁農處啦，不過人道毀滅都益咗你班戇鳩

一邊無腦on9 一邊冇品加完全冇責任感

asso仔垃圾真係垃圾 樓主無腦唔講啦, 班人更加無責任感

[起底組召喚
平時9唔搭8都起一餐
今次成圍垃圾asshole仔
不負責任
樓上張圖仲串過馬撚
呢圍垃圾我諗冇人想第時係公司見到佢地

唔起唔撚得
樓主雖然你都係柒架喇
唔爭在忽啲資料
慳下一眾巴打既時間
都叫做有少少貢獻

CCCU 就咪撚玩ocamp啦
識幾個爆咗/差啲爆4嘅人都冇玩

我唔敢講對成績冇幫助，但絕對唔係必要
大佬呀唔好喺degree仔面前自取其辱啦好嗎

計我話橫掂揚左，玩串個party搞到真camp垃圾過屎咁，睇佢班友點玩囉，班友杯你有咩所謂，自己讀返上degree唔駛理佢地

自己圍內有問題唔當面講惦重要就街唱

都唔知你弱智定白癡

冇錯

Asso 嚟講只有上到degree 先係贏家，asso 嘅活動（同發生過嘅事）完全唔重要

Push